究竟摩係點用國米攞三冠王

泊大巴等反擊入波打盃賽都ok ge, -6 多幾次就得
但聯賽對中下游人地都泊大巴 咁點入波

走火入魔

因為大米馬干果年上哂身
Etoo 史奈達全年高水準

大米真係痴線
歐聯決賽俾拜禁住黎踢 兩個反擊就搞掂

泊大巴但因為大米把握到D 機會
大部份球員又服佢 伊度奧都肯打邊
全季士氣都高

摩狗最廢係進攻姐
國米D防守佢執得好好
咁岩國米果陣D進攻球員又高質
後面守好 前面自動波反擊搞撚掂

當年吞精王都肯打邊...真係無野解決唔到...

仲有Julio Caesar 果幾季唔差得過當時保方
救勁撚多12碼

成隊復仇者聯盟咁 連摩佬本人都係

點解叫吞精王

國米當年有條南美最強防線
泊大巴打反擊都要有本錢架

意大利波風格一向注重防守
打穩守 唔會俾太多人屌

去其他聯賽打穩守
就好似呢家咁
日日俾人屌

佢根本應該教意甲

佢打英超穩守唔係問題
佢全盛時期教車仔咪又係打穩守反擊
你真係守得好邊個得閒屌佢
而家d人屌佢一黎係佢連守都守唔好
二黎 仲要係最主要既原因係因為佢d鳩屎人格
根本就係一個無品到仆街既死賤種 仲話咩串王

人地絕殺慶祝就唔得，自己絕殺就嘟起個死人嘴

車仔/皇馬 果時一樣俾人屌佢大巴
係得國米時期無

Btw佢理念無錯 但真係硬頸到離撚曬譜

以前就大米伊度奧史奈達
宜家就山神LKK Youtuba

果年
大米把握力好勁 巴塞禁住攻 佢果兩下反擊就入波
史尼達 守轉攻又快
吞精王又肯落中場工兵
辛隊長又fit
馬干又上又落

好彩佢攞完三冠就走，再教多年就隨時又俾人炒

條死賤種贏一場就串過馬撚
成個廢老格出晒黎

高登會員伊度奧表示吞過自己d 精

當年國米成班防守大師黎
前面大米吞精火焰射球三個carry左進攻

國米係佢最成功時間
皇馬太悶係會被炒 卡比路係例子 拎埋冠軍都要炒

留意返其實摩佬前期d防反好勁
唔係好似依嫁咁成隊塞哂係後場
係有反擊
輸控球但埋門機會係唔少

好撚勁 特別辛隊長對美斯個位 mark得佢好好 成隊國米我最鍾意佢 想印佢件波衫 但學生冇錢

西甲要踢進攻足球 佢穏守風格 完全唔啱牙
教曼聯又係 季尾玩完架啦

鍠不嬲都係追求娛樂性同商業性,冠軍個主席wfc

晒氣啦 以前果堆好守得
佢唔識買人 第一次車路士贏完冠軍 臨炒前一排記者問佢 d人腳買得唔好 佢就賴上手買落 你諗下車路士當年 terry huth呢啲級數 當年huth20歲 幫李城拎冠功 仲有左右robben duff 中間旭哥 除咗duff真係名作小 但佢機動 成隊好撚好J

本身人腳勁 唔係佢教得好

佢隊皇馬d防守真心執得好

但車同曼其中一個最大嘅分別咪就係紀律問題
另一個最大分別就係巴哥同LKK

大米成個屎太濃咁樣

所以皇馬炒佢好正常 仲要畀巴塞炒過

同埋佢用人好怪 佢好要求要有防守既球員 佢要求前鋒都回防 唯獨c朗唔洗

拎完三冠即刻回晒塘

邊撚個會估到個年d強隊全部爆冷出局

車仔都係 得夏薩特唔洗回防

旭哥又冇乜反叛問題 黑人黎講佢真係唔錯 又唔會成日要威 踢波又認真

以前d nigga球員低調好多

聽講國米三冠皇果年
歐聯對曬當時期英超、西甲、徳甲既冠軍隊

佢叫賴王啦,咪撚叫串王

吞精王有場守到長駐左閘位

冇記錯當年國米摩佬未教之前歐聯成日做十六郎
不過班球員好有紀律
應交則交
唔會妹下妹下

你都戇撚尻
皇馬對哂鈀，蛆，拜 都比人話保送啦

以前摩連奴未痴線，佢防守唔係剩係泊大巴
另外反擊快而有紋有路有form
而家鳩拍大巴又無反擊先比人屌

唔知係邊隊搞到全盛疤噴水助慶呢

果年班人全部大熟大勇
之後都即刻收晒皮

天都幫埋佢，冰島火山爆發，巴坐14個鐘巴士去米蘭踢
之後好返，國米坐返飛機去打

係

怎樣才算贏巴塞既潮文其中一條

吞精王直頭落到左後幫捷禾
重有森美爾加勞西奧超穩
辛隊長轉打中場又係勁

中場都勁啦
甘比亞素+莫達
後備有史坦高域
上半季仲有偉拉

個幾年祖記ac打假波
聯賽得返羅馬叫做有得爭下
以國米當年個陣夠做啦

所以拎冠軍根本唔係佢功勞 皇馬 車路士冠軍 國米三冠
由佢買水貨 同唔識教進攻 邊忽勁

唔叻咪教防守 仲要班人得

同奧尼爾 雲尼亞里呢啲同一隊波 護級教到上游
佢最在行係同球員打關係 不過第二週目車路士已經唔識了

真係勁架成隊

而家果堆真係on99代表黎 pogba簡直代表作中最高水準

車仔當年場場1:0 佢有俾人屌喎

如果硬係挑剔最平庸就一定係捷禾
撞完頭之後大不如前
後備前鋒有巴神同彭迪夫都做到嘢

當然仲有蒙達利後備上陣極速兩黃一紅呢單醜嘢

當年國米有個好核心既問題
就係成條防線轉身好慢
慢係由中場開始已經轉身慢
解決方法就係
成條防線縮後
就算對中下遊都縮
唔比你打身後
咁就冇轉身慢呢個問題
但係最後成功咗
真係估佢唔到

d人成日屌納比，意大利2010wc肯揀莫達同巴神一定唔會死得咁慘

結果莫達回落左先有得打意大利

究竟摩係點用波圖攞歐聯

其實果時國米意甲好多都7成控球率
唔易比你反擊

仲要盧斯奧唔知做乜春完全唔輕出 daddy走左佢又變返垃圾

當年個決賽戲碼真係有今生冇來世

一對中堅 尤其森美爾真係穩到痴左線
好記得四強次回合守足一場

最後十分鐘巴攻唔入要斬高波
我就知道贏了

呢一代得Kante好波又最正常

當年佢打低個幾隊都係聯賽冠軍
車仔 巴塞 Bayern
點樣爆冷出局呢？

呢個真係強隊全部on99出哂局

係每個聯賽當季冠軍😂😂😂

反攻都要睇球員質素
家陣未出場個勢已經輸左

好似臨完場碧基有球詐糊

史坦高域又名子彈高域,中場窩利笠死舉手王，果陣舉手王仲係04
仲有個彭迪夫又係爆左seed，造就左隊經典國際出黎

個隊inter真係經典，Barca fans都心服。決賽都支持佢，大米個兩下真係教材。

國米三冠係天時地利人和
摩佬未痴線之前,好凝聚到隊波,到而家都好多名宿都仲好尊敬佢
一人走多步,仲要隊波本身球員係高質素嘅,實打高一班波

唔知係咪蝗馬個更衣室搞到佢癲咗,佢返車仔已經無以前果份凝聚力
俾人影到佢私底下串D前鋒老
輸波屌軍醫
死攬愛將,用到班人殘哂都繼續用,成隊波無哂生氣
結果敗走

班獌狗唔信邪,而家又loop多次,成鳩日話捉鬼,結果係摩狗最唔信嘅馬達同Martial救佢

J辛見馬干打右閘掂
轉去踢左閘

笠死紐亞已經係之後個季,
個場仲要比04大炒

繼享利柏金之後我最鍾意嘅前鋒

當年成日吹奏摩佬拎隊一線尾二線兵拎歐聯
依加摩佬變左地底泥 就係當年人腳勁

記錯自膠

捷禾係老鼠屎嚟

其實決賽拜仁無咗列貝利都幾關鍵

你有冇睇場波架？未入波前拜仁點會禁住黎踢？個場波國米控制哂黎踢，係大米入左球後先縮返後

大米好勁，起監獄惡晒

所以歐聯決賽，個個都驚左佢

嗰陣大米勁到傳過皇馬會買佢

個季隊拜仁全季剩係打洛賓軌跡
條咁既防線入到決賽已經要偷笑

係咪好似挖爛個主場，等巴塞搓唔到，嗰年真係經典

佢係俾祖記球迷屌足全場，絕殺之後仲唔做野咩
Btw, PR野黎啫，唔係點會咁出位

同位置對比返
Lkk 把握力
普巴啲轉守為攻
374

硬勁就不嬲架啦，不過佢又真係令到隊波進步

想當年仲興玩winning 用呢隊國米真係好拿爽

皇馬俾人話係因為手球唔吹，拉莫斯嚴重犯規球證自動失明

當年國米防守力真係完完全全表演出意大利足球風格. 個種紀律， 補位， 默契， 再上一次真係要數聖誕樹AC 同有尼維特既祖記有得比.

當年真係最強攻防戰. 首先係國米主場， 因為意大利火山爆發，巴塞焗住坐大巴到國米主場， 巴塞少一日休息， 但當年巴塞全盛期， 點估到輸1:3.

到作客魯營， 開賽前個氣氛係無得輸， 歡呼聲震天， 然後呢場都係巴斯榮登影帝一場， 紅左國米一個， 但令到國米不存在任何希望， 全部死守到完場.

睇住辛隊長幾次防守成功美斯，真係睇到眼濕濕.

V92
跟住軒爺爺嚟到就執到好勁

巴塞對國米次回合果場
最記得反而係碧基入果球
一及就呃晒對住個空門

即係話佢唔識教唔會自動波既球員
宜家新一代唔太識自動波,所以
新一代普捷天奴,高普,哥迪奧拿係捉住你隻手逐步逐步教你,
摩佬
其實雲加都有d個問題

呢家興控傳 壓迫 足球
防守風格 已定性為醜陋足球

可能因為而家太多其他娛樂 感覺啲球員都好少自己去諗點樣精益求精

btw其實我真係好buy耶子 見到佢最尾執教嗰幾場慢慢有多番啲地面進攻 香川都多咗上場機會 如果仲係椰子執掌 佢根本就唔會捨得用咁多錢同冇咁有face去買普巴 山齊士

摩佬

V92玩幻齒勁過雲加
不過次次都係俾人炒左先成才

呢家嘅球員跟潮流 潮流都唔興防守突擊 點會踢得好
返到國家隊 自然變第二個人

國米班人之後謝哂皮

遙想摩狗當年，國米出線了，雄姿英發

俾著你係班天才球員,你都唔甘心場場玩馬騮搶波,大腳反擊啦

以前舊登文化好搞笑，好多球員既玩名都唔關本身個球員事，吞精王，斜恩

改造小豬 起用梅拿

個季歐聯全世界都認定國米對疤呢場4強係冠軍戰，邊隊贏就攞硬冠

植物人

呢個係邊個

燃燒曬自己餘下生涯既力去谷呢一季

milito cambiasso samuel lucio maicon cesar

植物人係哥斯尼

踢走4隊聯賽冠軍。 定係輸比國米係爆冷

點解係吞精王？

呢d 名好懷念

嗰時森美爾踢過皇馬但唔掂，之後轉左去國米又勁返

拜山王

根本聯賽好多是都主攻，同一防反幾腳就上到前場。
甘比->s10->大米 30碼
莫達/s10 -> 吞精
馬干-> 馬干 到底線 ，j辛補閘位。

仲有拜山王

而家都有老鼠、肉酸

打意甲先勁 佢晚年打巴素利都麻麻地

睇番咁多年摩佬執教既隊伍,波圖,車路士,國米,皇馬,車路士,曼聯
其實摩佬進攻真係要好靠球員自動波,防守就真係可以執得掂
咁打反擊對比打陣地主攻易好多,所以防反就變左摩佬既本錢
波圖用呢個戰術就係歐聯取得成功,之後就轉戰車仔
當時車仔油王放水買人,咁就做就到摩佬自創肉腸中腸451,當時係英超大殺四方
不過出到歐聯,第一年比利物浦踢走,第二年又唔夠有朗顛既巴塞黎
到國米，其實意甲過左假波，電話門事件都幾頹,咁國米又引入左大米,伊度奧,史奈逹等人
中後場龍門又係粒粒巨星(不過我唔太記得國米個幾年入左幾多個)
咁國米實際上國內都算超班,國外就剩番巴塞
咁啱個年又爆火山,巴塞班人要搭巴士過去意大利作客,再加上個年其實小白有受傷問題,而巴塞因為tiki taka而無乜太多人可以輪換
所以打國米個場其實唔係太咬得入,到左第二回合10人死守都攻唔入
咁決賽對住拜仁都係兩下反擊就羸左歐聯
係皇馬,其實粒粒皆星之下,佢最主要都係執番個中後防線同埋抗衡巴塞
咁進攻上其實靠反擊,假如真係要打執地戰就靠迪馬利亞狂斬高波,個陣有速度奧斯係攻中位派牌去入波咁
第一年歐聯俾巴塞出局又係俾丹尼爾艾維斯冼而罰左比比紅牌,跟住中間穿左俾美斯入兩粒,無計,佢國王盃打羸巴塞係幾好睇既
第二年就拜仁巴塞拜仁連續三場大戰,咁歐聯第一回合換人調動有問題而俾人反勝,對巴塞又無乜可能做輪換
歐聯第二回合判決上有D問題,再加上卡卡雪凍晒,希古恩又係大賽隠型+拎波越位無左黃金機會,互射十二碼出局,咁只可以拎聯賽
第三年更衣室問題完全爆發,基本上都走硬,再加上三線崩潰,所以個陣摩佬係皇馬對比其實球隊既成績都可以話差,不過要對抗個陣巴塞都無乜計
再入主車仔就唔講,只可以話摩佬開始走火入魔
最後曼聯,只可以話佢教進攻唔多掂,用人方面始終都係靠球員自動波,不過普巴,盧卡古真係要人教,更何況曼聯其他年青球員
馬逹本身可以自動波既球員又因為身體質素同打法問題而唔用
再加上其實大環境防守體系對比以前進步好多,死守既球隊好多令摩佬無計,到賽後就話人死守咁
而且係英超好多列強球隊都用好多買人,對比之下係要開發球員潛能既功力,呢方面的確都係摩佬既弱項
只可以話摩佬係跟唔上現今既足球

但都係踢唔到阿根廷國家隊主力

果陣J辛30幾仲跑得好撚快

咩咁啱ar,我見到第一個反應都係想比

國米當年作客 一抵埗就俾巴迷追巴士圍屌到架車開唔郁
由操練到返酒店過夜 巴迷係隔離大吵大鬧放鞭炮掉雜物到天光
稅局派人查伊度奥史奈達糾纏好耐 聲稱係西甲時期逃稅
場上大把插水粗野攔截超技術 點少得經典影帝表演

唔撚知仲以為個火山爆發係國米搞出黎
地下最強？我呸

其實唔快，但經驗夠企個位好靚，對住個時美斯個時個個以為美欺爆硬佢，點知佢企正係美斯爆完第一下個距離守到正一正

無聽過，淨係記得巴塞灑水姐

Fake咗哥度巴

完封全盛美斯

挖爛地整薯仔田好似係車一期果陣

摩佬果時仲買咗哥利斯馬
不過完全踢唔起

真係好撚型
依家

我真係睇首次回合兩場睇到熱血 我仲記得大米點入波

係 完封真係得呢個 完全係經驗波路既極致
美斯一向前推就閘中

薯仔田係車路士

鞭炮
炮杖呀仆街仔

點都有陰影 捷禾未傷好勁下

記得j辛勁到痴線

唔好意思。。當我無講過啦。。
討論返國米

波圖拎個屆痴線啲

其實係曼聯用邊個教都係廢 唔關教練事
唔好再賴教練 賴風水算啦

Eto:我只會為一個人打邊 個位就係摩連奴

其實佢個種防反打法...真係要全隊都有意識又團結先得
依家班大帝 , 跟本自己踢得就唔好就係到賴黎賴去
而摩硬頸死都要用返依種戰術
咪成隊懶撚哂屎咁

好想笑
個隊國米贏完歐聯後即刻收皮
都算經典既

唔係重有尼斯達咩？有錯請指正

決賽施薩，大米，史奈達，大米，入波，4腳波到今日都係津津樂道

尼少殺到美斯拍哂地下投降
仲震撼過J. Zanetti vs Messi

拎完三冠摩佬走左之後比賓賓教就收左皮

個時國米攻擊線個個做D野都好合理
車仔個年除左洛賓獨D之外,其他個個都用腦踢波

而家曼聯前線成班力架.無腦鳩衝

打完隊波都無左道氣了， 老將都達成心願， 搵邊個教都係死.

又講呢下

唔該查下嗰場美斯交左咩數據出黎先
佢落後2個身位爆贏阿比迪壓落底線再傳俾柏度射空門嗰時呀尼少連小禁區都未包到呀

基本上成隊都上晒身
條防線，甘比亞素同埋森美爾盧西奧穩到仆街

果時巴塞角球都開地波 要斬波真係急到瀨屎先做

得嗰下咋

之後果年馬干比巴爾完爆，就無然後

大米會唔會因為無咗道氣，由最佳前鋒一下子變金垃圾獎得主，有睇就知摩佬走左之後，踢法轉變得幾誇張，無左道氣、比摩用殘呢啲根本係藉口。

大米仲要唔係第一下射
先有假動作fake畢特落地再射

之後又傷晒，無計

仲講尼斯達完封美斯既傻鳩等於話比人知自己係弱智

天條閪咩

當年南美最強防線

個時個個都屌賓賓為左唔想比人話佢根摩佬套form 為改而改
季前歐超杯走去試陣比馬體會收皮

曼聯只可以講當佢用普巴做核心就玩完
普巴鍾意show off
你話翼好似c朗世三可以舞一輪再入波
但中場上腳
人地都回哂防
變左打陣地咁就收皮

班人唔妥賓賓
冇記錯之後轉左李安納度都殺返上第二定唔知前四

Lucio係拜仁明明出雲布庭同迪米捷利斯一樣係炸彈來

係老馬當年唔用佢先搞到佢回塘

咁睇的話敢帥都真係勁
用呢兩個垃圾打入歐聯決賽

不過決賽就係迪米俾大米撚狗

1）摩佬向國米教左2年，第一年16強止步，本身陣中係有人中呂布但拎左去換吞精王

2）果時大米踢國米之前都重踢緊熱拿亞，點講都未係明星前鋒。而史奈達更加係真馬荷蘭幫清洗對象。

所以國內係玩曬，但唔好講到其他聯賽冠軍無料到得返疤。

講無左道氣馬干先係啦，比bale完爆之後收哂皮

辛尼迪
甘比亞素
森美爾
根本就完美防守...
依家紅衫個隊垃圾....後埸派少次膠都要拜下神

防反要既係一班勤力既工兵....
唔係要一班鍾意賣腳法鳩頂既廢物
睇佢地踢波真係睇到火滾
推兩推一傳 , 係傳去比人腳底既
痴撚線

冇睇嗰場，但應該好似韋拉同馬基里尼閘哂Kaka啲推進咁，06世界盃

踢過巴塞主力前鋒嘅Eto肯打邊，真係奇聞

Agger...班大帝唔肯打足個戰術，or 根本打唔出

不能同意更多
前線多返啲南美佬會好好多，技術同配合方面都冇咁死板

不過曼聯都係死局
冇普巴攻都攻唔到
都係炒左摩佬換第二個
一係就賣普巴買第二個中場核心

咪有南美盃冠軍山齊士

其實摩佬戰術仲係到，係依家獌球員真係屎。

呢樣真係睇到火滾，明明個個都有返咁上下實力，但偏偏啲低級錯誤就出現喺呢隊波

最弊其他唔撚7掂呢

而家最大問題係守唔到 點撚防守反擊先
都未等到有反擊機會就輸緊幾粒 踢撚咩

果陣左閘正選係捷禾
隊長踢中場偏左就係補捷禾位

V92係獌都起用過一堆有潛力既幻齒

果年熱血好睇到ac fans都突登半夜起身睇佢死守魯營，果時巴塞如日中天係人都知入2粒反cup易過借火

開波控球比都差唔多9：1比人禁住，國米好似排到541咁eto打左後，成隊防線走位好似移動長城咁，美斯拎波都衝唔入

去到3x分鐘影帝紅左Chivu衰多兩錢重變到半場攻守排練咁，不過成隊國米果時真係好撚齊心捱到最尾先走甩碧基入球安慰波

場波仲要多場外細節

影帝偷望
老豆偷聽哥狗同伊巴
魯營噴水

近10年最草木皆兵既一場賽事
一路打仲一路心跳加速緊

重申 1x年 ac fans

認同 巴塞入番一球之後最後幾分鐘緊張到暈

唔知點解，只知摩佬j 到而家

以前打pes呢班人全部88 89
老喇

個年國米全體上下allin or nothing
莫拉堤又信摩佬, 比晒全權佢打理
成班老將發揮餘輝, 將摩佬套戰術發揮到極致

雲加 v92 都風光過

但一成不變就會被淘汰

AC？費倫天拿呀？邊撚隊叫AC呀球迷

咪咁撚文塞
你明我明大家都明

防反黎講 有幸見證過daddy國米同李斯特城真係經典

大家覺得邊隊發揮得淋漓盡致啲？

仲敢叫自己做米蘭fans

chur盡班失意軍人最後一口氣贏歐聯
意甲羅馬雲尼亞里又唔爭氣臨尾香

其實當年打疤 國米無紅牌可能疤反而仲易攻d
紅左國米決心守足全場真係想推10碼都難

馬特拉斯攬住摩佬

我講西甲無乜主要對手，得巴塞，因為個陣馬體會未起，其他球隊都係偷下分而唔會同你爭聯賽
正如車仔我無咁講，至多講係佢肉腸型中場大殺四方，但對手有阿，曼 ,利咁

我覺得用馬逹做重攻擊心好好多，佢做d 野合理好多。。。
普巴後上好過啦。。。

用佢三隻手指

米蘭fans 28分鐘紅莫達呀
11-11果時國米根本無死守過

fans睇個心既
唔係上網打下咀炮米蘭米蘭, 隊波就識番去0506果時

我沒開住reply打呢段野
全憑記憶 好肯定既係熱血到飛起

果時祖狗沒落,羅馬唔爭氣,意甲係睇米蘭雙雄
daddy第一年輸俾曼狗出局我都睇哂兩場架

係唔係巴斯基斯奠定影帝之名果場

雲爺爺去羅馬救火 下半季仲高分過國米

個年成隊波默契好到爆 又熱血

地上最強巴塞都要比人炒 成班反疤洗版

不得不問一句
當年帶波圖摩佬勁
還是係而家勁

係好熱血 當年我同uwants d國米fans 一齊出唱k 睇波 high到癲撚哂

嗰一年史奈達好撚勁
控節奏好 幫波走位到位
長傳準 遠射勁 罰球射傳都得
c7 美斯都差佢幾皮
所以國米入到咁多波

大家只係講球員同摩佬，分析下走左好多有料副手幫佢練人。AVB，羅渣士

唔講唔覺,原來埸波差唔多十年前
果陣歐聯有睇對巴果2埸同決賽
真心覺得國米好勁, 摩連奴係神級教練!!
果陣球迷分2款, 一係巴迷, 一係就反巴
見證舊登全部反巴迷都支持國米果下真係好難得

唔係Chivu 係Motta

成班傻鳩又吹奏摩佬

係班獌狗廢者

李城：華dee
車當年最快唔係杜奧巴，洛賓杜夫祖高爾

洛賓杜夫真係勁，對比返依家果啲乜柒連加特同拉屎夫，有時真係唔怪得daddy

仲記得eto屌柒哥迪奧拿 話唔洗一個普通中場教佢踢前鋒

希臘

當年賤格美欺專登撞到馬干甩左幾隻牙
祖利奧勁到癲

巴斯基斯影帝唔係對皇馬 , 2:0 個埸咩

SOR 記錯

Robben Duff Joe Cole 3翼齊飛，互相換位
都算摩佬代表作之一

其實我到依家都唔明點解完埸個領隊衝出去慶祝 , 對家個仆街光頭要過去阻止人地
出線開心都唔得架咩?

仲有 莫達，澎迪夫，甘比 個個都fit

摩佬其實無變過，係個時代變左

皇馬個場係丹狗

下半場國米直頭冇人過半場,伊度奧都返去防守
全部人縮哂後面仲可以裝越位

馬特拉斯屌打

冇記錯條防線係邁干 J辛 盧斯奧 森美爾

根撚本前中後都屈機

聯合軍 果陣巴太勁喇又串，真係睇到好熱血好緊張，呢幾年已經無了

俾人禁住踢嗰隊係曼聯同車仔 國米同拜仁係55波

依家摩狗的獌會比人入波
以前摩狗和都唔比對家入波

拜仁對國米好睇到

半夜三更睇完全唔眼瞓

呢隊係討論邊年最勁歐聯冠軍個時
成日俾人嚴重低估

有，變渣咗
車二同獌都教唔返高效嘅反擊
車二得防無反
而家獌乜柒都無
如果反擊keep到高準蠅度高效率而唔係下下斷晒要返去防守
就算唔識主攻起碼都無而家咁柒

盧斯奧係比v92掃走先黎國米 佢拎完三冠之後極速跌watt收皮退役
隊波好多都係比皇馬掃走先黎左國米 森美爾甘比亞素史奈達

有無手足有睇呢段片
見到班老人家有聚會真係好感動

其實宜家daddy 教法一樣,
只不過搞唔掂班大帝, 成日打天才波
佢教番中型班會好好多

無記錯既話
個年聯賽接近尾段羅馬係上左第一位
但之後自爆讓返個冠軍出黎

其實佢當年係薩拉哥薩己經好撚勁啦😂😂

其實佢教法比較難教大會..
波圖, 車一果時都唔係咩大會..(車係佢同油王黎之前唔係爭標份子黎..)
國米本身踢意甲係偏防守, 所以主守無論球迷球員都ok, 同埋00年代初成日都畀祖記米蘭壓住, 係到電話門之後先上到黎..

至於皇馬曼聯, 本身就大會又唔係主守, 黎到要人打主守, 仲要紀律執得咁緊, 點搞得掂班大帝同球迷.

當年仲係二奶命嘅雲伯

伊度奧 大米 彭迪夫 史奈達
進攻係靠佢地 人手唔多
但又做到野

當年臨場既佈署都好好，夠膽夠決斷

嬴晒d盃之後開始變廢佬，仲期待佢同哥狗可以係英超再鬥得精精彩彩 可惜

當年佢同哥狗鬥真係好好睇，有個勁既對手真係逼到自己進步

嗰陣皇馬對巴塞有個印象好深刻嘅反擊: 中場截到波交俾奧燒，奧燒一個長直線(係講緊中場線附近嘅右路) 傳到去禁區出少少，C朗一野爆出去接應傳球單刀入波..
你曼聯而家做到咩？

皇馬都叫破當時分數紀錄拎咗屆西甲
獌

歐霸牙respect respect

盧斯奧 好懷念 進攻型後衛 三冠後好似就大傷跌watt退役?